喂，哥利斯卡原來靠食藥！

好癲呀

樓主身為三健客一份子 健身知識好豐富

體能教練有啲料到

你核心好強